•预约时需提供团购券券号及密码；
• 预约成功后，团购券视为已使用，不得进行变更和取消；
• 预约是否成功以商家的最终确认为准；
• 由于商家单日接待能力有限，建议您尽可能更早提前预约。
• 成功购买团购券后，不退不换，不设找赎，不可兑换现金，过期作废，不可顺延；
• 如未成团，则易购会将款项退还至您支付时使用的信用卡账户中，由于各信用卡开户行不同退款时间大约需要3-15个工作日。
• 团购券购买数量不设限(酒店声明的特殊情况除外)。除非特别说明，可以在一家酒店连续使用多张团购券。请注意在预约时向酒店说明。
• 此价格不可与其他折扣或促销项目同时享用。
• 每间客房最多入住2位宾客，每位入住宾客需携带有效身份证件方可办理入住登记。
• 团购券未包含得其他项目，如酒店餐饮、娱乐、酒水、加床、通讯及政府税金等其他费用需由入住人另行支付。
• 团购券号和密码，如果忘记，可登录tuan.suning.com“我的团购”中进行查询获取，选择发送至手机。
• 在法律允许的范围内，根据活动的进展情况易购商旅网可能对活动的规则/条款作出适当修改/调整。
• 如需发票请联系客服电话 ：400-676-6766。